六月至今獲利百萬，但我毫無感覺。今個星期反而失誤損失五萬，卻又耿耿於懷

唔知呢到有無人又係咁?點樣先克服到?

屌你老母，過主啦

好勝心太強

屌你老母

屌你老母收皮啦

青山走犯

你都係想個個入你屌你老母啫
屌你老母

錢太多
俾錢我，幫你祈福

錢本來就唔係static係dynamic唔駛咁在意個數字

屌你老母，

俾你克服到你就係有錢佬唔洗上連登r人關注啦

全部都係屌老母

輸多五萬 輸到自己克服到為止

所以我就希望克服到呢個心理問題，否則贏幾百萬都可能因為間中輸一兩次幾萬而唔開心。

用咗幾多錢本金嚟賺1M?

關我撚事

3M幾

無圖點討論

多身痕 1M比我然後你由3M重新開始就冇事

因為賺錢多多都唔夠多
蝕錢就一蚊都世界末日

咁撚勁上電視講啦，使撚係度講咩